# Gestió de logs de l’escola


## @edt ASIX M14 Curs 2017-2018


### Escola del Treball de Barcelona


#### ASIX Administració de sistemes informàtics en xarxa

Omar Asensio: Gestió de logs de l’escola

https://github.com/soulbiz/logging-elk